hi 業主

一年前你話自住層樓要升多50% 先考慮賣？
而家考慮成點呀？
希望你賣到啦

details?

南區某大型屋苑
業主1年前話未到頂 所以唔賣
佢話有機會升多50% 即約600 萬
但到而家周邊成交微調左6%
所以想關心下佢姐

一年後 可以升多600萬？
咩盤咁勁啊

一年睇升50%

可能已經賣咗準備移民

跌6％，唔怕假跌，aa話今年升5％，下年10％